年頭笑非三大,考前笑lingu bu,考後笑asso,放榜前笑ive

唔知有冇人係咁

最後讀ive